HKUST | 科大 | 賣 | Hall5 | 放Hall | 2018 Spring |

賣 Hall 5 男位 海景位
Spring 2018
有意tg: stressNtension

附雞嗎？

有無示範單位睇睇?

準備比人炒啦你

Hall 5狗也不屌

產品嘅價格可以急升或者急跌，投資者有機會蒙受投資嘅全盤損失，而過往嘅表現並非未來表現嘅指標，所以投資前呢請參閱相關嘅上市文件作出風險評估，同埋尋求專家嘅意見。